四川女手術麻醉後遭強姦 淫醫潛逃落網被刑拘

受害人家屬在醫院門口掛起橫額，怒批「黑醫生」強姦病人的醜行。（網上圖片）

四川成都近日爆出一名女病人到雙流恒康醫院做手術時，被注射麻醉藥後遭醫生強姦。當地警方目前已介入，涉事醫生亦已被抓獲。醫院方面則指已展開司法程序，惟家屬連日來拉起橫額到醫院抗議。雙流區公安分局於官方微博通報，指涉事的35歲醫生已在南充市落網，目前已因涉嫌強姦罪被刑事拘留。

一則題為《病人在醫院遭強暴》的消息在微信朋友圈瘋傳，並引起高度關注。發貼者在回覆眾多查詢留言時稱，「我朋友到醫院打針被醫生用麻醉藥品麻醉了，然後把她強姦了，醫生被抓了，但是醫院不管，說他們沒有責任」。發貼者同時發布一段受害人的母親到醫院要求交代的短片，可見她情緒激動翻出1樓鐵欄外企跳，「我朋友的媽激動得要跳樓了，醫院的院長還不出來管事，真的是太氣憤了」。

隨後有媒體採訪到27歲的受害女子，據她表示，事發於本月10日上午，當時她獨自到醫院做腋下除臭手術，當時大約麻醉了1個小時，結果醒來後發現被醫生強姦，她隨即報警，「現在我不想提這件事，這件事已經讓我很疲憊、很崩潰」。

雙流區政府一名工作人員表示，目前已掌握事件的基本情況，並指事件屬刑事案件。據雙流區公安分局通報，10日上午9時許，該局接獲報警稱一名女子在雙流區民營恒康醫院就醫時，被醫生強姦。該局立即成立專案組調查，並於12日中午12時許在南充市儀隴縣，將疑犯羅某抓獲歸案。羅某已招認在治療室為受害人注射鎮靜劑後，趁其入睡時性侵。

當時她獨自到醫院做腋下除臭手術

遲d到香港....

蝗國又記一分？

唔寫明四川仲以為係台灣

狐仙

發貼者同時發布一段受害人的母親到醫院要求交代的短片，可見她情緒激動翻出1樓鐵欄外企跳，「我朋友的媽激動得要跳樓了，醫院的院長還不出來管事，真的是太氣憤了」。

依樣野感覺比有性病仲難頂， 個醫生咁都搞得落

除完臭見仲有時間咪黎料囉
有無睇av架

雙流醫院加多一流

條女一係好正，一係個醫生食錯偉哥